{"url": "https://www.amazon.com/Personal-Radio-Ambiente-Ban%C3%AD/dp/B0CTHQLMQ5/ref=sr_1_2040?dib=eyJ2IjoiMSJ9.kYoomkHXM5xiZZx7T6QHHV1ZeDE6Rfd2tbG69CmR4RsE2DhdRZt0J5KzQqp9T0QhkQ9pF2gKQd8KWTlBrYGxFJp0Yh5jDJ4-hIOR-xq-Li8-IF1HknMSD2KjPCnWLK6CcJ_fnvwSlOcnhTOhiihqxVNvN0dslBLpd30mLi61OE_VdwMWbFauceYfQ4HwvwLA6AUuv2y6XiM6PX6eikRYIsuMWlFg2bePA8HYPkAkvIs.83RkOC9c9PEspohiQioaAeKb6Gdvy1v-0CeEf_097jw&dib_tag=se&qid=1738110727&rnid=13727921011&s=alexa-skills&sr=1-2040&xpid=CnXylh9oREDDZ", "publ": "by Personal", "name": "Radioambienteban\u00ed", "0": "\u201cAlexa, Abre radio ambiente ban\u00ed\u201d\n\u201cAlexa, Empieza radio ambiente ban\u00ed\u201d", "apprate": "0", "skdetail": "Rated: Guidance Suggested. This skill contains: dynamic content.\nInvocation Name: radio ambiente ban\u00ed", "reviewnum": " 0", "des": "Radio Ambiente 1270am\nFundada el 1ro de abril de 1971 por Pedro Carlos Guerrero Bello, con una trayectoria radial basada en el servicio, trabajo y compromiso con nuestra provincia Peravia, con los programas tradici\u00f3n de la radio banileja. Desde el amanecer: M\u00e9xico y sus canciones, Opinando, El Club social; al medio d\u00eda: La Tremenda Corte; en la tarde: Bachatipico , Cl\u00e1sicos 1270, cerrando la noche y hasta el amanecer: Ambiente en el Recuerdo; los fines de semana: El Sonido de Ambiente, De Colores, El Maravilloso mundo de Jos\u00e9 Jos\u00e9 y Camilo Sesto, El Ambiente de Julio Iglesias y la Transmisi\u00f3n de la Santa Misa desde la Catedral Nuestra Se\u00f1ora de Regla.\n\nNuestras siglas HITA nos identifica como la estaci\u00f3n de AM de mayor cobertura de la regi\u00f3n sur del pa\u00eds, ampliando a trav\u00e9s de las redes sociales el contacto directo con la audiencia, participando de premios, concursos, eventos y entrevistas de las grandes personalidades e influencers que siempre visitan nuestras instalaciones.", "priv": "The developer reported that this skill does not collect personal information."}